53歲美女阿嬤「像20歲少女」！ 比27年前年輕…47萬人看傻

一般人對於阿嬤、媽媽的印象大多停留在「臉上看得出歲月痕跡」的想法，但印尼雅加達一位美女Puspa Dewi完全看不出來已經53歲，除了已經是媽媽，還抱了孫子當了阿嬤，因為外表保持得太好，和兒子勾手上街時還被誤認是情侶，顏值逆天讓人不敢相信。

Puspa Dewi現年53歲，生下2個兒子，24歲的大兒子不久前才和妻子生下兒子，讓她當了阿嬤，而她的外表宛如20歲年輕正妹，臉上絲毫沒有皺紋外，身材也保持得相當魔鬼，她透露，自己熱愛運動，能有這樣凍齡的美貌，全是靠運動維持，平常也常在IG上分享私下的運動美照。

因為長得太美，Puspa Dewi和兒子勾著手出門時，常常會被路人誤以為是情侶，如果又抱著孫子，甚至還會被誤以為是兒子，她的老公哭笑不得，而她日前也PO出1993年和老公的合照，和現在一對比，現在竟然長得比27年前還要年輕，讓人驚訝不已。

嘩痴咗孖筋呀

你慢左....有人post左
Old news

少咩女 一睇就知係熟女
不過係唔錯嘅
姨姨我想試下

物理造得幾好

樓主成日搵啲老女人嘅新聞

老女人值得去死

牙隱

落下攻擊！

彩瑛都會老

佢不會老

食元素瓶

諾貝爾救命獎

呀姨我不想努力了

攞個微波爐落隻蛋度叮

食屎啦文科仔

jw

植入式水餃

我好驚呢 d 新聞，
根本就唔 L 係，見到隻手就嘔

8000腦汁

Shut the hell up

條佬都變阿伯 條女都未老過

樣keep到，個閪一定唔得